[集思廣益] [915見] 如何說服淺黃老母915出嚟遊行

老母係超級和理非 話而家危險 又冇車返屋企
佢呢排日日都笑9佢啲藍屍friend同屌鳩黑警
之前有啲遊行都會帶埋佢出 不過真係行完即閃果隻
唉屌唔想佢又係屋企做廢中食住花生講風涼話
有咩辦法叫得郁老母
btw915三點鐘銅鑼灣見

push

請巨飲茶，之後送啲禮物俾巨，拖埋手手

915 12點英領 3點民陣

好少開po唔知開邊好真係老母黎

要人！否則下一代玩完！政府想滅絕有腦既香港人！！！

p牌借位推post

早啲到，行隊頭可以安全離開

差你一個真係差好多

正解
2點就帶你老母一齊維園等
注意防中暑
早出發早散水
岩哂安全L

又啱喎
大家都帶埋屋企人啦

鴨咀帽/太陽眼鏡/風扇仔/退熱貼/大量飲品
缺一不可

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915